行個零鐘開始閃油壓燈 有冇咩解決辦法?

問過車房 感覺上佢地都唔知係咩問題
應該唔會係sensor問題 因為揸個零鐘先出現
揸得耐係的確feel到似係油壓唔夠
因為有噪音
btw呢種情況下應該用5w30定5w40油好d?
架車係toyota picnic

有冇check過油底吸油嗰到有冇塞？